msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: QQworld Share\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.qqworld.org\n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-10 19:47:15+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-11 15:53+0800\n"
"Last-Translator: Michael Wang <admin@qqworld.org>\n"
"Language-Team: QQWorld <admin@qqworld.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.9\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

msgid "QQWorld Share"
msgstr "QQWorld分享"

msgid "QQWorld Share Settings"
msgstr "QQWorld分享设置"

msgid ""
"Activate this plug-in, will automatically display the following share button "
"in the bottom of posts content or pages content."
msgstr "开启本插件后，文章内容和页面内容的底部会显示以下分享按钮。"

msgid "Share button icon style:"
msgstr "分享按钮图标样式"

msgid "Select the share button you want to use:"
msgstr "选择要使用的分享按钮"

msgid "Hold down the Ctrl key to multi-select."
msgstr "按住Ctrl键可以多选。"

msgid "Select the post type:"
msgstr "选择文章类型"

msgid "Share to Sina Weibo"
msgstr "分享到新浪微博"

msgid "Share to Qzone"
msgstr "分享到QQ空间"

msgid "Share to QQ Friend"
msgstr "分享给QQ好友"

msgid "Share to Facebook"
msgstr "分享到脸书(Facebook)"

msgid "Share to Twitter"
msgstr "分享到推特(Twitter)"

msgid "Share to LinkedIn"
msgstr "分享到LinkedIn"

msgid "Share to Baidu Hi"
msgstr "分享到百度空间"

msgid "Share to Google+"
msgstr "分享到Google+"

msgid "Share to Jianghu of Taobao"
msgstr "分享到淘江湖"

msgid "Share to Tsohu"
msgstr "分享到搜狐微博"

msgid "Share to Tianya Community"
msgstr "分享到天涯社区"

msgid "Share to T.163"
msgstr "分享到网易微博"

msgid "Share to Penyou"
msgstr "分享到朋友网"

msgid "Share to T.tencent"
msgstr "分享到腾讯微博"

msgid "Share to Douban"
msgstr "分享到豆瓣网"

msgid "Share to kaixin001"
msgstr "分享到开心网"

msgid "Share to renren"
msgstr "分享到人人网"

msgid "QQWorld"
msgstr "阿Q的世界"

msgid "Wood"
msgstr "木纹"

msgid "Dark Metal"
msgstr "暗黑金属"

msgid "Stone"
msgstr "岩石"

msgid "Red Earth"
msgstr "红土"

msgid "Blueprint"
msgstr "蓝图"

msgid "Light Metal"
msgstr "银亮金属"

msgid "Like this article you may wish to share with my friends now!"
msgstr "喜欢这篇文章吗，不妨分享给朋友们吧！"

msgid "Show more."
msgstr "显示更多"

msgid "Mode:"
msgstr "模式："

msgid "Automatic"
msgstr "自动模式"

msgid "Manual"
msgstr "手动模式"

msgid "Automatic shown after post content"
msgstr "自动显示在文章内容之后"

msgid ""
"Put<br /><strong>global $qqworld_share;<br />echo $qqworld_share-"
">get_share();</strong><br /> in The Loop of template file"
msgstr ""
"放置<br /><strong>global $qqworld_share;<br />echo $qqworld_share-"
">get_share();</strong><br />在你的模板的Loop循环中"

msgid "Michael Wang"
msgstr "王晓骞"

msgid ""
"Powerful share tools for SNS, MicroBlog, Blog, Bootmark, Mainly for China."
msgstr "强大的SNS、微博客、博客、书签分享工具，主要用于中国网站。"
